奧運站最安全！！千祈唔好行去 深水埗 或者 旺角站！！

我絕對唔鼓勵任何暴力行為，所以希望所有集會人士活動後，及時搵到路行去地鐵站，盡快返屋企。

千祈唔好被困住喺度，搞到同警方發生衝突呀！！！

本人堅決支持和平理性，反對暴力衝突！！！

我想駁吓
元朗yoho都係中產呀 但一樣乜都出過

無呀，721係搞西鐵站，727 主要係元朗工業區同大馬路交界、圍村外、以及西鐵站外，並無喺 Yoho 樓下開戰 (雖然好近 Yoho，但唔係 exactly 嗰個位)。

而且點計，都一定好過窮人區

奧海城地鐵有份嫁！咪玩啦！

所有商場連住地鐵站 MTR都有份嫁啦，點會中立，到時連埋地鐵封站，再封埋奧海城真係大圍捕點攪？

女人街依家收起晒所有 係所有起檔用既野 包括鐵枝架果d 一件都冇係街度
唔知關唔關事

奧海出面認真難走

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

大堂拍八達通= =

推

依家咩鐘數？大家諗下正確做法啦下

我覺得奧海城二期好易比狗圍補，班狗封咗去狗鐡天橋，去三期條橋，同去富榮花園條橋咁就... 淨番地下兩三個出口好大可能有狗車。

其實旺角係日頭的話，班狗唔會亂咁嚟，一陣煙親支那同胞，都唔知點收科

利申：一個支持和理非反暴力嘅大角咀窮撚

咁夜分析想邊個睇

所謂分析只係 support 我觀點既理據，反正我結論就係 旺角極度危險，奧運有幾個優勢

我想講奧運都多大6人
有d買唔起膠鐵站附近，轉買奧運

同埋奧海城上次有人報警搞到物資比犬食左

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

奧海城啲屋苑唔係撳密碼入
要拍卡有保安經大堂入

奧海城出賣過物資站
我100%反對

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

散落旺角大把行街市民, 佢開拖就好睇下

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

笑撚左

你又知大把人住？

你以為啦，果度蝗多到好似深圳咁，附近君匯港係中聯辦宿舍，佢地搵車送你去高鐵站搭洗頭鐵都得啊

屌你老母帶風向三毛

大角咀d屋苑好多大陸人住，唔肯定會唔會同其他地方一樣，會有咁多人幫

咪撚帶風向啦

荃灣都多中產

咁黃唔黃?

諗諗佢先出post喇

個保安會問你係邊個單位
佢會打電話上個單位問
所以最好真係有巴絲幫手
唔係就冇用 會趕你出去

奧運個邊咁易被圍 仲話最安全

奧海跑得快落唔落到南昌？

柯士甸 九龍站 附近多景點
有咩事又可以去尖沙咀 多遊客 夠晒安全

on9 先係奧運呢啲飛開波，識玩一定去遊客多既地方

落到 ，南昌最好又係去站個邊上蓋